我想問警犬嚴重傷人都唔告得?

議員律師呢？
香港法例係俾警犬隨意使用武力
係咪佢想就可以搶物資
係咪佢想就可以殺人?

條含家產最後一定無事之餘仲有職升

我諗大家係唔熟悉自己權理
差佬都無合理理由你地又真係比佢收
藥水膠布水食物 屋企用唔得？
又唔記低警賊編號
又唔錄影
大家真係要保障自己

其實我諗大家係做

其實我諗大家都想咁做
但問題俾警犬捉住手腳拍你埋牆
甚至強搶手機
我唔知道我地可以做d咩

盡量比人搶之前錄！
就錄低佢搶手機！損壞他人財物！
之後先上監警告佢！

絕對告得

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

當年朱經偉亂打人都靠啲片告得入佢

依家三權合作。
行政大於一切

立法—＞秘書處可以越權
司法—＞由律政司決定告唔告

唔係唔告得 而係唔會告得入 佢哋成班自己友 點告?

只要國家定性為暴動，殺人都可以
THIS IS CHINA

開槍個個直頭會頒個花俾佢啦
球証都係佢嘅人 告乜9

痴撚線，醜惡到咁撚樣